領略左世上最悲哀嘅事

以前掛住返工、讀書唔得閒成日陪佢，就算陪佢都會因為做野、讀書、錢銀嘅壓力無心情陪，變左做hea佢。仲成日自我中心諗住自己有野做、好忙、成日都要出錢，於是就可以比藉口自己hea佢。

當分手之後先明白到自己有壓力、有野做唔係大晒。有壓力都好，應該好好同伴侶傾訴，然後都要抽時間陪佢，而唔係自己屈埋忙自己野，然後見面就因為自己啲壓力而hea佢、發脾氣。要學識唔好將愛情以外嘅不快帶入二人相處之中。

當領略到個陣你已經唔係我身邊

每個男人係咪都要痛失真愛一次先識去愛

就算我係一個事業好成功嘅時候認識佢，始終有一日我會有不如意嘅時候。個陣我都只會犯下我過去所犯嘅錯，然後同樣結尾。

結論：人總要失去一次最愛先識點樣去愛。
假如呢個教育會教我地點樣去愛另一半，咁就會有咁悲慘嘅事

學校好似真係唔會教我地拍拖個陣兩人應該點樣相處
如果教下就好

去追翻人啦 記住呢份感覺 好好對人

清晨無人

梗係有啦 但係佢都唔係點樣理我
不過我都會堅持 希望可以打動到佢

我都用左半年時間去追翻前度
但想同你講 翻撻之後個感覺同以前唔一樣
最尾一樣都係分手收場

到後來你會慢慢發現 段感情係第一次分手嗰陣已經死左
但都支持你追翻佢嘅 唔好俾自己後悔就得

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有一種悲傷 是你的名字停留在我的過往